\begin{recipe}
[ % 
    preparationtime = { \unit[1]{h}},
    bakingtime = {\unit[50-60]{min}},
    bakingtemperature = {\protect\bakingtemperature{topbottomheat=\unit[170]{\textcelcius}}},
    portion = {Springform / 8+},
    calory = ,
    source = Mutti
]
{Schneewittchenkuchen}
     
    \ingredients
    {%
        4                & Eier\\
        1                & Rumaroma\\
        2                & Puddingpulver\\
        1                & Kuvertüre\\
        \unit[200]{ml}   & Sahne\\
        \unit[200]{g}    & Margarine\\
        \unit[200]{g}    & Mehl\\
        \unit[150]{g}    & Zucker\\
        \unit[4]{EL}     & Kakao\\
        \unit[1]{Gl}     & Sauerkirschen\\ 
    }

    \preparation{
        \step Die Kirschen zum abtropfen über ein Glas sieben. Den Ofen auf \unit[170]{\textcelcius} vorheizen.
        \step Zuerst muss ein Wiener Boden gemacht werden. Dazu werden die Eier mit dem Mehl, Zucker, Backpulver, Rumaroma, Kakao und der Margarine verrührt bis eine glatte Masse entsteht.
        \step Anschließend wird der Teig, in die vorher mit Backpapier ausgelegte, Springform gefüllt und glattgestrichen.
        \step Ca. \nicefrac{3}{4} der Kirschen auf dem Teig verteilen und anschließend für \unit[50-60]{min} in den Ofen schieben.
        \step Wenn der Kuchen abgekühlt ist, den Pudding kochen und warm auf den Kuchenboden gießen. Anschließend muss der Pudding abkühlen.
        \step Ist der Pudding kalt, kann die Glasur vorbereitet werden. Dazu die Kuvertüre im Wasserbad schmelzen und nach und nach die Sahne dazu geben. Die fertige Glasur auf den Pudding gießen und Glattstreichen. Anschließend den Kuchen für ca \unit[3]{h} kaltstellen.
   }
    
    \hint
    {%
       Der Teig kann auch halbiert werden bevor der Kakao dazu getan wird. Dann zuerst den hellen Teil des Teiges in der Form verteilen und anschließend den dunklen Teig, gefolgt von den Kirschen. 
    }

\end{recipe}